意大利=大明王朝，保方=崇禎皇帝

諸臣誤朕也
國君死社稷

雲垃圾係吳三桂